{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111750",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 문라이즈"
    },
    "text": "ムーンライズホテルは計40室の客室を保有しており、周辺には新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅が位置しています。 当ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 そしてこのホテルの長所は、それぞれの客室に空気殺菌および清浄システムが備えられており、ネットフリックス無料視聴サービスを提供しています。 そしてリラックスできるように、すーっと眠ることができる最高級5つ星ホテルの寝具を提供しており、スーパーキング大型ベッドを配置して快適な睡眠を取ることができるようにしています。 また、全客室には高仕様PCが完備されており、コンタクトレンズケース及びレンズ洗浄液をご要望の際にご提供いたします。 宿泊施設の基準は2人1室で、人数追加を希望する場合、追加料金が発生します。 VIP客室ではフェニックスダーツを楽しむことができ、訪問者のレビューによると位置は路地にあるが、清潔で親切なスタッフの方々のおかげでリラックスできる宿だそうです。 また、客室とトイレは丁寧に管理されており、良い状態を維持しており、バレットパーキングサービスも良く、価格に比べて適切なコストパフォーマンスの宿だそうです。 ただ、一部の客室の寝具やタオルが新品のような感じではありませんが、全般的にきれいにケアされています。 しかし、ある部屋のトイレからは水が抜けずに臭いもするし、エアコンからも臭いがするなど、いくつか不便な部分がありました。 しかし、全般的には清潔で良い宿であり、親切なサービスを受けました。 ただ清潔度の維持やエアコンの清掃など、いくつかの改善が必要だと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムーンライズホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの周辺には新盆唐線水枝区役所駅と盆唐線竹田駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの長所は、それぞれの客室に空気殺菌および清浄システムが備えられており、ネットフリックス無料視聴サービスを提供していることです。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルはどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルでは最高級5つ星ホテルの寝具を提供しており、すーっと眠ることができるようにスーパーキング大型ベッドを配置しています。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの全客室には高仕様PCが完備されており、コンタクトレンズケース及びレンズ洗浄液をご要望の際にご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの宿泊施設の基準は何人1室ですか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの宿泊施設の基準は2人1室です。人数追加を希望する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VIP客室で楽しむことができるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "VIP客室ではフェニックスダーツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの客室の位置はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ムーンライズホテルの客室の位置は路地にあるが、清潔で親切なスタッフの方々のおかげでリラックスできる宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの客室の状態は良いですか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの客室とトイレは丁寧に管理されており、良い状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの駐車サービスはどうですか？",
            "answer": "ムーンライズホテルのバレットパーキングサービスは良く、価格に比べて適切なコストパフォーマンスの宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "ムーンライズホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "ムーンライズホテルの一部の客室の寝具やタオルが新品のような感じではありませんが、全般的にきれいにケアされています。ただ、ある部屋のトイレからは水が抜けずに臭いがするし、エアコンからも臭いがするなど、いくつか不便な部分がありました。全般的には清潔で良い宿であり、親切なサービスを受けましたが、清潔度の維持やエアコンの清掃など、いくつかの改善が必要だと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 745
    }
}